新巴正了解巴士司機被帶走事件 警稱司機作出挑釁行為無故響咹，影響警方工作，亦會挑起在場人士的情緒

警方社交網站的直播片段所見，多名警員下午在油麻地包圍該輛970號巴士，要求司機下車。片段中，一名警員表示，警方在文明里附近進行截查工作期間，該名司機向警方作出挑釁行為、無故響咹，影響警方工作，亦會挑起在場人士的情緒。有警員表示，司機的駕駛行為及態度 ，對道路使用者造成危險，是危險駕駛。警員之後將該名司機帶上警車。

新巴回覆查詢表示，下午約4時半，一名車長駕駛970號線往數碼港方向期間，在彌敦道近文明里被警方要求離開駕駛室，及後被帶往警署，正在了解事件詳情。

惡過皇軍

仲唔下跪

唔日日去紅隧拉人？

警謊又話暴徒堵路
佢響咹諗住驅趕啲暴徒
點知有人爭住認啫
係咪